{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006376",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 보라네낚시펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 予約の際、人数が追加される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットは入室可能なペンションが制限されており、その理由による払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設毀損や紛失の場合、宿泊客の責任の下で損害賠償が可能です。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は控えてください。 ご予約の際に重複予約が発生することがあり、確認後に全額払い戻しが可能です。 一軒家の客室で家族や友達と一緒に幸せな時間を楽しむことができ、バーベキュー場でおいしいバーベキューを楽しむこともできます。 バーベキュー場の利用料金は、2~4人基準で2万ウォンで、追加人数の場合は5,000ウォンが追加されます。 ご利用時間は入室から22:00までであり、現地決済が可能です。 子供の遊び場にはすべり台、砂遊び、シーソーなどの幼児の遊び施設が完備されており、船上釣りはペンションのお客様のみ予約可能で、週末のみ可能です。 利用料金は1人当たり40,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットは制限されたペンションにのみ宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場でおいしいバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は、2~4人基準で2万ウォンで、追加人数の場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "子供の遊び場はありますか？",
            "answer": "はい、子供の遊び場にはすべり台、砂遊び、シーソーなどの幼児の遊び施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "船上釣りはできますか？",
            "answer": "はい、船上釣りはペンションのお客様のみ予約可能で、週末のみ可能です。利用料金は1人当たり40,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 417
    }
}